深水埗街坊

法庭梗係唔批啦，又話警員需要催淚彈維持秩序乜乜乜

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

冇分別 就算有禁制令都會照放

推

其實深水埗嗰邊商戶系咪可以去小額審裁處告克警亂射催淚彈? 濃煙湧入鋪頭/餐廳，員工/顧客/食客擔心有害物質殘留店內，損害健康。

克警影響商戶當日及近期生意，商戶係咪有權拎返相應賠償?

附近居民需自費檢查身體受有害氣體影響嘅程度同健康狀況，樓上居民係咪有權拎返相應賠償?

咁係藐視法庭

依加警權大於一切

克黑啊麻
申請咗禁制令先
等克警放咗
再俾記者問下法官
咁算唔算藐視法庭啊?
又衝出國際

目的係
政府任何部門都會為克警增加徒勞無功嘅工作量
愈多愈好
持續落去
睇下班克警點死，俾邊個落手